%@Auteur: François Meria
%@Dif:2
\textbf{Sur la feuille d'énoncé}.
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
    \item Construire le cercle circonscrit du triangle $ABC$ en laissant
    apparaître les traits de construction et les éléments utiles à la
    construction.
    \par\vspace{1cm}\par
    \begin{pspicture}(-1.0000,-0.5000)(7.0000,4.2000)
    \psset{linecolor=black, linewidth=.5pt, arrowsize=2pt 4} \psset{unit=1.10000cm}
    \rput{20}{
    \pspolygon(0.0000,0.0000)(6.0000,0.0000)(2.2500,3.6742)
      }
    \uput{0.3000}[180.0000](0.0000,0.0000){$A$}
    \uput{0.3000}[0.0000](5.50000,2.20000){$B$}
    \uput{0.3000}[180.0000](1.0000,4.2){$C$}

    \end{pspicture}

\columnbreak

    \item Construire le cercle inscrit au triangle $UVW$ en laissant
    apparaître les traits de construction et les éléments utiles à la
    construction.
    \par\vspace{1cm}\par
    \begin{pspicture}(-1,-0.5)(5,4)
      \psset{linecolor=black, linewidth=.5pt, arrowsize=2pt 4} \psset{unit=1.2cm}
    \pspolygon(-1,0)(5,0)(1.25,3.6742)
    \uput{0.3000}[180](-1,0){$U$}
    \uput{0.3000}[0](5,0){$V$}
    \uput{0.3000}[180](1.25,3.6742){$W$}
    \end{pspicture}
\end{myenumerate}
\end{multicols}